美國情報局局長發佈報告，顯中共國 干涉2020年大選，中情局管理層向分析師施壓，要求他們不要報告

國家情報局局長拉特克利夫發佈報告，顯示 #中共國 干涉2020年大選，中情局管理層向分析師施壓，要求他們不要報告

BREAKING: DNI Ratcliffe Releases Report Showing China Interfered with the 2020 Election and CIA Management Pressured Analysts Not to Report It.

CIA染紅

Chinese Intelligence Agency

CIA Deep state

都話變東廠

美國已經變成中國嘅附屬

China Joe

美國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂支

推

中情局個中係咪中國個中？？

cia 果然係仆街

見識過中國人有錢花錢既厲害！真係返唔到轉頭！

全面赤化既美共

垃圾美國

左膠：我睇唔到 你地係度亂up

弗林將軍剛剛投下重磅炸彈！川普眾統贏了！

弗林同麥金納尼

講係無用

佢地2個已經退左役

維尼統一世界!

習大大去咗邊

左膠出句聲啦？被人拉咗呀？

美國人：Who cares? Anyone but Trump！I just want Trump down

明眼人都睇得出啦，正如cctvb淨係報777幾好幾好，但報泛民全部柒野之嘛

美豬和平得太耐，冇計

太遲了

gateway pundit 係美國陰謀論媒體, 假新聞不計其數, 尤其係呢單野

估唔到今日連登竟然變到咁迷戀假新聞

咁呢樣野就要問吓你哋左膠 點解主流傳媒咁不堪入目

唔睇fox news???????? 右派都有可信性更高ge媒體, 但你地走哂去睇fake news

仲有, 我邊忽左, 我屌奧巴馬仲多過屌侵啦

報告原文都刊登出啦。請你介紹你迷戀的真新聞

咁都信，報告要造假有幾難？

你去美國刊登一封假冒國家情報局長的虛假文件睇下？

如果係真ge，pompeo同pence就唔會認輸啦，佢兩個早排仲同拜登嗰班內閣傾交接傾得好開心喎

Push

以後班鬼佬要學中文喇 唔洗再就佢地講英文

起一起閣下底就知乜事

我啲po冇屌奧巴馬咩

Hail Hydra

俾左癌洗哂腦

低質到你吖。拉！

咁安排咁搞笑？！